徹回就算，當手足係condom?

我地成功爭取徹回，係有賴大家一齊抗爭，依家徹回咗法案就由得同志被人告？仲有冇人性？用完即棄？
被人射眼打傷嘅付出咗，成果就我地收，自唔自私咗啲？
更何況一單還一單，狗賊濫權，政府腐敗都未算清，好意思講收貨？
五大訴求，缺一不可
9月7機場見
9月8美領見

自推

每星期六都要幫機場做交通測試呀

呢場仗未贏架

五大訴求 缺一不可

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

唔好忘記默默付出嘅前線呀

推啊啊啊一齊黎一齊走!

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

講好咗一齊除口罩相聚架

背棄諾言同政府一鳩樣呀

✔ 撤回送中惡法
✕ 起訴濫暴警員
✕ 公開太子站閉路電視片段
✕ 尋找8月31號三失蹤傷者下落
✕ 賠償予四位遭警射盲市民
✕ 賠償予警暴受害市民
✕ 賠償予受毒氣彈危害之商戶及居民
✕ 釋放社運市民，撤回暴動定義
✕ 拆除監控燈柱
✕ 落實雙普選

咁都收貨唔撚係呀

要贏一齊贏

9月8美領集會

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

真呀，所以更加要繼續
橫掂佢一定彈弓手反口

五大訴求，缺一不可